真係好有組織 好有計劃

真係好有組織 好有計劃

屌你老味, 教大單野好好好大機會唔係教大生貼， 教大校長同建制派＋政府 全部第一時間出嚟賴落學生到， 仲即時聯到中大港獨橫額，想限制言論自由。

依家睇翻真係好有組織好有計劃既集體行動嚟， 分分鐘連中大橫額都唔係學生貼。

配服

你知道得太多了